邊到有vans authentic checkerboard賣？？

唔知邊到有

Catalog

thx 去睇下先

除左catalog仲有邊到有